为了吐槽

周末还是起了大早和南京胖子去骑紫金山不得不提吃早饭的时候买的三个苹果还要10块钱，吃在嘴里还有一股纯天然农药味，真不错~胖子明显是虚了 骑到半山腰在路人的关怀下依然厚着脸皮推起了车子 我只好独自发力向上爬 到半山腰坐到一块大石头上抽烟等胖子 想想也就两年时间，那时候胖子还没有这么胖，我还觉得长肉是件摇摇无期的事情 结果晚上在药店电子秤上已经飙到了68公斤 想起某猪逼近的脚步总让我觉得很羞耻。。。胖子终于推着车子来到我旁边 我觉得他万一晕倒在山上那我就惨了 这么一坨肉怎么背回去啊 于是决定稍作休息就溜回山下去 闲聊又扯到某大型国企 这么个马上也要被说烂的话题最近又频繁萦绕在耳边和脑海了 其实我觉得说说大学的事情总是说不腻的 当年一个个光鲜亮丽的形象如今的境遇总让人唏嘘不已 很多人为了安逸的工作和生活丢掉了什么东西 于是变成了再也没有故事的人 我觉得胖子今天有点忧伤 那个鼻毛很长的人约好十一和他去青海 结果为了兄弟的婚礼又爽约了 呵呵 梦想就是那么回事 吊事不如晚上一边无脑地操作着我的魔道贺一一杀怪物一边听旁边的大神看百里挑一 有个吹双簧管的高富帅问众女神有木有喜欢J-ROCK的 我探过头去 结果大家都沉默的翻了牌 后来有个日本MM说她还是很喜欢XJAPAN的 留下一个评论“他们已经是上个时代的乐团了” OMG 我们也是上个时代的乐迷了呃 第一次觉得自己老是某天穿上正装在镜子前剃胡子 我突然怀疑当年和胖逼跑到夫子庙挤在人群外看五月天签售会这事儿到底有没发生过 我记得那天书包里还装着本数字电路和画满了钢笔墨迹的草稿纸 还记得后来傻乎乎的跑到高邦去买了件白衬衫 然后在阿信的大海报前拍照留念 总归不能倒着活 但若是真能倒着活 还能回到那个纯SB的世界么